社工行動!!!!!!!!同工元朗警署集體報案

社總、社工復興運動、邵家臻立法會議員辦事處、張超雄立法會議員辦事處緊急呼籲
同工集體報案

白衫人無視法紀，天地不容；傷害群眾，痛心疾首，把警察在上環向抗爭者開數十幾槍，發出十幾枚催淚彈，以瘋狂傷人的行動為警方轉移視線。社總、社工復興運動、超雄辦及臻辦呼籲同工、記者、傷者及廣大市民，明天3:30pm，集體報案：
1）舉報元朗涉及黑社會的傷人事件
2）投訴警察執法不力，縱容罪行

集合時間：15:30
集合地點：朗屏西鐵站A出口

由於事發地點是元朗，報案地點是要到所屬區域警署；至於投訴警方，任何一間警局也可辦理手續。故我們選擇到元朗警署！！不恐懼，不縱容，不麻木！